兩星期過去仲賺緊錢嘅入黎

我先高位30% 跌到15%
全倉由70%科網TSM TSLA NKLA AAPL 30%舊經濟 AAL

到依加70%舊經濟 AAL CCL 30%TSM

下星期想止賺減一半倉

All in緊gme 最近返到家鄉 啱啱開始賺
完美避開科技股大回調

GME 我真心得個睇字唔敢入

40幾溝咗貨 成本價由16幾變13幾

勇者

希望gme生生性性升上去然後套現買科技股

TSLA 唔到450唔好叫醒我

Btw諗住遲啲我個portfolio係：
25%Tsm
20%Tsla
15%Sq
15%Nio
10%Arkg
15% Chewy/Msft
長線睇5年 只入唔出

基本全線都係科網股

TSLA等450先入
會再想入返FUTU
希望可以50：科網 50：舊經濟

舊經濟冇咩心水
同埋我覺得舊經濟係周期性利好
如果揸5-10年應該科技股會好好多
當然只係計SH只入唔出
如果真係要買舊經濟的話暫時睇好brk 分散到風險

買左少少put對沖，所以仲嬴緊

因為我覺得而家美股板塊轉移緊
所以我認為今年年底舊經濟股應該可以上返40-50%
但係短期應該仲係會有震盪

10年前開始玩股票 嗰兩個星期都只係跌咗1%唔夠

我都係咁諗
但作為新手嘅我都係唔搞咁多飛機
熱炒股通常大起大落 費事做韭菜啦
倒不如趁科技股回調掃平貨
加上對舊經濟唔太熟 唔跟風炒了
都係放眼未來算

1日賺左9倍

啲舊經濟間間debt to equity ratio 接近1
遲啲重開又要整啲policy出黎影響profit margin

tsla 450，咁你應該唔洗入，慳翻筆錢

瞓身 TSM AMAT MU SWKS

加埋 LRCX TXN NXPI ASML

INTC 短期都要埋
但如果TSM解決到產能不足
而INTC 未有重大技術突破就係咁先

走淨gme乍，60均價，岩岩早兩月香港出走，ibhk清哂倉唔想有手尾跟，去到外地再開戶，撞正gme走左幾轉
而家等大調整

我諗住睇今個星期㗎咋之後都應該會走一半先
我一月嘅時候已經入咗舊經濟股
想收一收網先